新加坡發展部長：英國瑞士放任武漢肺炎傳播

The U.K. and Switzerland are effectively not trying to combat the coronavirus and cases in the countries are likely to surge in the coming weeks, a Singapore minister said.

“One concern we have with cases such as U.K. and Switzerland isn’t just about the numbers. It is that these countries have abandoned any measure to contain or restrain the virus,” Minister for National Development Lawrence Wong said at a press briefing Sunday. “If there’s no attempt to contain, we estimate the number of cases in these countries to rise significantly in the coming days and weeks.”

Deaths from Covid-19 in the U.K. doubled to 21 on Saturday, while cases surged 43% to 1,140, an increase the government had not anticipated, reports said.

U.K. Prime Minister Boris Johnson’s government has been criticized for not following other countries by shutting down schools and banning large gatherings to stop the spread of the disease. The U.K. response has instead centered on personal hygiene, self-isolation of those who think they are sick and the tracing and testing of those confirmed to have the disease.

Elsewhere, Switzerland has attempted to slow the spread of the virus by closing schools and banning events with more than 100 people until mid-April. The country’s priority now is to increase testing and encourage citizens to protect themselves, Switzerland’s President Simonetta Sommaruga said in an interview with SonntagsZeitung.

Singapore, by contrast, imposed strict measures on those with a travel history to mainland China and carried out detailed contact tracing on anyone who tested positive in an attempt to stop the spreading of the virus. The island nation revoked the work permit of some foreigners caught at their places of employment during a mandatory leave-of-absence period, and repatriated them.

It gradually added limitations on arrivals from other countries which were badly-hit, and on Sunday restricted almost all travel from the Southeast Asian region that it is part of.

我地坡狗承受唔到犯呢d錯

講到自己唔係咁

又出嚟吠

唔提支那

坡狗唔係一樣咩

顧掂自己先啦

好似坡狗仲早過人地爆

50步笑百步, 口罩咪又係唔用

瑞士都放PEA埋
今次瑞士山區肺變左瑞士纖維肺

神又你鬼又你

自已封關囉撚屌坡狗

一個國家俾人射核彈，就要射番個核彈俾對方

做戲成日有

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

新加坡入境管制好好多啦